【世界級港女】41歲杜如風硬搶好姊妹男友 私會行街上香閨

被封為「世界級港女」嘅杜如風，一直主持旅遊節目，帶住觀眾捐窿捐罅搵嘢食，不過由於佢亦好鍾意買嘢，講過自己有過千對鞋，又自稱走在潮流尖端(新聞連結：)，41歲嘅杜如風感情世界似乎好dry(新聞連結：)，緋聞唔算多，最多人知就係佢同Shine成員黃又南拍過一年拖。

今日有周刊就爆杜如風疑硬搶好姊妹Jenny嘅男友，Jenny係杜如風嘅御用化妝師，而Jenny有個拍拖多年嘅男友Alvin，不過今日有周刊爆杜如風同Alvin行得好埋，近月Alvin不時出入杜如風香閨，就連杜如風揸開嗰架波子，二人都兩份用，據知情者指杜如風同Alvin喺Jenny面前會保持距離，有時一齊出trip，杜如風同Alvin都玩得好癲，今年二月Alvin先同女友Jenny甜蜜慶祝生日，報道上月中就影到杜如風同Alvin私會，當時Alvin揸車送杜如風返去，二人上樓，Alvin幫佢撳門口密碼，上周四又見佢哋一齊返屋企，逗留4粒鐘，周一又去行街shopping，Alvin仲幫杜如風拎住晒啲戰利品，又不時扶實杜如風，翌日又再上杜如風屋企，見面都幾密，而好姊妹Jenny因為工作忙都冇懷疑。
杜如風剛才回覆《蘋果》先哈哈大笑，然後話：「笑料一宗，佢係我助手嚟!」之後佢又解釋：「女朋友係我好姊妹嚟，個女仔笑到死，話要澄清，個生日會唔係男友幫佢搞，係杜如風親自幫佢搞」

我想食雪糕

收皮啦，想上位

香港公主